睇延禧攻略既人全部都係漢奸，滿清走狗，愧對大宋，愧對大明，理應死全家

Why not

因為你老母係雞

樓主正on9

條友出名黐線

班應諸九族

衲dee 好波

樓主老母做雞, 自己仆街死

講滿族咁嘅民族野係觸犯中央政府嘅紅線